呢幾年youtuber風氣有感(含口爆飲精影片)

你老母呢幾年Youtube咁撚多廣告就係比班低智適分子用On9黎賣錢
仲要明明唔想睇既成尻人彈出黎
唔小心禁左入去就風狂推薦相關youtuber

先黎講口爆飲精：

我諗我唔Po出黎都冇人識佢 竟然有百幾萬Follower
都唔撚知點解咁多小學生咁撚得閒 屌你老母abc都未撚背好就睇Youtuber
條片係到check自己精液 仲要搞撚完仲要叫佢個同事食
先唔撚講個題材 講到好似試食大會咁

再講其他垃圾youtuber：

唔撚知咩片 但係好似馬來西亞 睇佢片就知片入面成堆都係所謂youtuber 日撚日搞埋d咩尻Prank prank prank 又我prank你個prank再反prank我 拍出黎又老尷又On9

再講番本地啦 本地我都唔撚知邊個出名啦 由早幾年咩春笑波子 我都冇撚睇佢一他片又話好撚紅 咩撚野Ming仔明明早幾年收左皮 呢家又出黎玩紅藍綠入埋Tvb奶

點撚解今日youtuber咁撚多廣告就係因為太多小學中學生冇撚野做咩片都睇 谷撚哂D廣告 搞到我平時聽首3分幾鐘既歌都要睇2次1分鐘廣告

我想講Youtuber唔好再助長班害蟲 做Youtuber冇問題 唔該有d教育意義 教下D細路正確價值觀 而唔係不斷春拍on9野 hehehaha咁樣就賺到錢過到世

我踩左咁多個Youtuber 點都要讚番D
拿我自己就有時做下尖 咁就睇健人蓋伊既 佢D片有D都幾勵智 講佢打拳呀 又去美國train 呢D都要付出 教人堅持果D

見到今時今日youtube污煙漳氣真係得啖笑 已經係影響緊正常用家使用 呢家仲要迫人課金個Youtuber 快D食撚下屎啦Youtube

快打撚錯 低知識分子
十萬個膠

我只可以話咩人就睇咩channel

每一個point 都有問題算難得

個問題係呢家我睇一兩套片 佢就成頁都係D唔知乜春既Youtuber
係Youtuber太撚多錢定係太撚多細路仔 你出街捉一個人黎問你比十個所謂youtuber都未必識一個
錢又賺好撚多Wo 我唔係憎人富貴 但係屌你老母廣告商為左賣廣告乜片都落 yotiber為左賺錢乜廣告都接 係咁彈廣告出黎 又賣Game呀又賣減肥
最近仲要賣個減肥玩埋卡通片 引人睇呀嘛 個橋Ok既 屌你老母 又話做愛又盛實ok架

遲下係咪為左賣廣告有得免費屌系呀

為撚左賺錢 真係乜都做得出 成班寄生蟲Youtuber就等糧出繼續拍廢片

社會上其實有好多資源金錢 拎哂黎做慈善呀搞抗疫一定好撚過呢家月撚月派比班垃圾
班垃圾拎到錢又買成千支汽水搞咩浸汽水池又燒Iphone呀燒銀紙呀果D 頭一次睇就話過癮姐
兩睇三睇就覺得浪費資源+on9

三個字形容大部分youtuber

嘩眾取寵

三個字？～

試食 正

一句講曬：有咩觀眾就有咩節目

其實你咁講一句出黎除左知道你係站係道德高地咩都冇表達過
一：你抽一條片出黎就代表你好關注社會議題？
二：個view數同Subscriber都輸比D垃圾youtuber
三：你禁完我條片就會無限彈其他相關片 同理於我睇完你岩岩介紹既片
我post講既問題都對新一代既渲染都冇解決到 唔會話咩人睇咩片 youtuber同廣告商就唔會唔落廣告/減Budget係d 垃圾 youtuber到

唔係話呢條片高質（雖然公視值得大家多多支持），係佢講d point一樣適用於youtube

係我對號入座左
台灣馬來西亞真係太大 太多人 可以無限讓班廢人
點解冇同行競爭 搞到Youtube獨大
由免費玩到迫人課金

得罪講句
你打咁多字有超過一半都係廢話黎
聽歌聽完一首彈一個廣告
喂聽歌仲來唔係免費架啦
咁你唔去用Apple Music Spotify
唔想要廣告咪用 YouTube premium
男人老狗唔係幾十蚊都俾唔起呀
你用YouTube睇片係用緊人地Service
你一係就同意一係就咪睇

用你嘅論點放落個社會都apply到
根本個社會就係好多劣幣驅逐良幣
Youtube只係一個縮影

我都有睇健人伊健，好鍾意睇佢地挑戰需要體力既行業
其實好明顯台灣人生活節奏慢又得閒，唔似香港收工食飯訓教第日返工，台仔1日睇10幾個youtuber既片都唔出奇

真，地球爆炸多得佢地唔小，都仲未計歐美youtuber

Ching 聽歌不嬲用apple music
係咪聽首Mv都唔撚比呀？
講緊背後廣告點解咁撚多個原理
你老母訓撚醒再入黎食蕉啦

講撚緊Youtuber youtuber廣告商 同用家體驗4者掛勾 無啦啦有個傻尻問我做咩聽歌唔比錢1999

呢個小玉出名戇鳩，另外台灣仲有個唔知乜鳩87科學家一樣低質

睇撚親都好炆憎

聽都未聽過，居然1.4M SUB
The world is sick

點解佢地咁多人follow，因為唔似得香港人要精挑細選，follow人好似要比錢咁，少少野隨時unsub，所以最紅既巨龍都未有1M

btw我都好q憎恨個個小玉，成個傻閪咁又唔好笑

蓋伊正

其實尊個人D片唔錯，可惜有個戇鳩白痴大佬

真係好憎人拍prank
Prank 原意係玩完人 大家都會好開心
但而家啲prank 次次玩到人嬲 但又唔係真係有趣既prank